好易撈亂嘅中文字

聯/聊
拳/掌

仲有冇

Ching其實你係咪有讀書障礙

唔會啩

吾/唔
系/係
甘/咁
刀/都
牙/呀
吊/屌
莪/我
苡/以
禾/我
京/驚

唔係邊有咁多5p仔

冇人撈亂過？

呢樣真

讀寫？

寫。。。。sorry

祟 崇

染柒渠

似係似嘅，
但未至於會撈亂.....

劇戲 每次打之前都要load一load個意思同個音

茶荼

對5p仔黎講，個D正字黎架

呢位手足仲誇過小妹喎

粟栗

己已

裹裏襄

聖誔節

屌 認真 唔知點解
我成日都唔識寫豉油個「豉」
同「鼓」字混淆左

蛋／強

啱呀，小妹都係

陪 部

話你真讀寫障礙

我覺得恆同恒 唔識分邊啲位用